憑回憶去制造這

自欺的笑話

摸個靚頭

不了